有女既入

屌你老母

講笑

會唔會比條女著短裙？

無女既入左黎
我出去先

會，但只限我屋企張床

我都只限同我一齊

屌都講下啦無所謂